香港人 一齊玩揭尾故！ 24

是咁的 馬田同連老闆共商大業

突然 連老闆閘住

「 交換 」

「 哈哈哈哈 連老闆果然細心 」

.
.
.
.
.

哈哈哈哈 痛快呀 再黎

當晚 連老闆身亡

到底發生咩事！？

好耐無見啦各位巴打

700 未升上400 喎 你地啲貨點算呀

考完試嘅學生又出grade未呢

出招吧 經典短故系列

相信巴打能於五頁內秒殺

連老闆係他殺？
連老闆係被馬田殺？
動機係利益關係？
現場有無兇器？
笑聲是否馬田發出？
還是連老闆發出？

他殺
是
是
無
有份
有份

失蹤人口：馬田
我仲以為馬田死咗添

「哈哈哈哈 痛快呀 再黎 」係飲緊酒?

事件無第三者？
佢哋係合夥/同一間公司嘅股東？
業務性質重要？
交換嘅嘢係有形（例如實體物件）定無形（例如條件）？
馬田徒手殺死連老闆？
連老闆係嚇死？

屌 我知啦
馬田同連老闆係生意夥伴
有一日去左慶祝做左單大生意
祝酒既時候因為連老闆知馬田想食佢夾棍所以估到佢會係酒到落毒要求交換
點知馬田都估到連老闆疑心重會要求交換酒杯
所以有毒嘅其實係自己果杯
現場冇兇器因為已經飲晒落肚

例牌問題:
馬田係人?係鬼?係禽獸?
馬田係矮仔?有病?痴線?有精神問題?係海狗?有性病?
馬田死左?殘廢?

秒

應該是咁的
馬田同連老闆同居多年終於要散諗住嚟場分手砲
正當馬田準備後進之際直覺敏銳o既連老闆感到一陣寒意於是要求換位

換位之後連老闆安心盡情抽插
兩人一度不亦樂乎

豈料馬田始終懷恨在心
為咗報復竟然練成咗縮肛功
突然夾住連老闆再嚟一個鯉魚反肚監生扯斷咗連老闆嘅子孫根
連老闆血流如注最後失救而死

馬田就一邊品嘗連老闆嘅子孫根一邊再去搵佢o既真命天子

馬田出完post後比人拉左

老闆既死同股票有關？

痛快係心靈上定肉體上既痛快？

應該係似釣魚翁巴打話齋周圍約砲唔得閒覆

不是
未死

無錯

無第三者
商業合作
不重要
有形
是
不是嚇死

屌我知啦 紅字正確

哇 啱好多

呢次屌得靚

你條友仔

係人
未死
係高大威猛 陽光型男

無精神病

無咁易

我紅字正確你啦釣巴
雖然我未睇

我屌
我屌
創意滿分

我無事

不重要

都有 （ 飲酒痛快 ）

唔洗找呀

不是

馬田出嚟同連老闆傾生意？
佢哋食嘢嗰陣飲酒？
用咩酒杯同飲咩酒係馬田鋪排？
如果唔再嚟，連老闆會唔會死？

連老闆係中毒死定俾馬田打死？醉拳？

無錯
無錯
無錯
唔會

中毒死

七成了！

馬田事先喺酒杯做手腳？
如果唔交換，死嘅會係馬田？

是
不是

兩隻杯都有毒?
馬田食咗解藥?

馬田好耐無見

連老闆本身有病？
杯/落毒方法有特別避免馬田中毒？馬田抗毒數值99？

馬田有飲到杯酒?
再黎係指再斟酒?

兩次飲酒之間馬田再做咗另一啲事？
兩次飲酒之間佢哋有無交換杯？
第一次飲嘅時候兩隻杯有無做手腳？
事件中只用咗兩隻杯？
佢哋淨係飲咗一種酒？
兩種物質溝埋先導致連老闆中毒？
涉及水銀？

好耐無見啦巴打

不是
無乜特別
馬田非抗毒性強

有
不是

兩次飲酒之間馬田再做咗另一啲事？ 不是

兩次飲酒之間佢哋有無交換杯？ 無關

第一次飲嘅時候兩隻杯有無做手腳？ 無

事件中只用咗兩隻杯？ 是

佢哋淨係飲咗一種酒？ 無關

兩種物質溝埋先導致連老闆中毒？不是

涉及水銀？不是

馬田其實無飲酒？定用六脈神劍逼返啲毒出嚟？

痴線
有飲

佢哋只係斟咗一次酒？
馬田飲咗兩次或以上？
連老闆飲咗兩次或以上？
連老闆飲咗有毒嘅酒？
馬田飲咗有毒嘅酒？

連老闆飲第一杯酒前，兩杯酒都無毒？
馬田落毒係連老闆飲酒前？兩次飲酒中間？
馬田飲完第一杯之後斟咗第二杯，但係無飲到？
佢哋飲酒係唔係會乾？

杯酒係咪淨係得酒，定有其他野（例如冰）

毒藥係耐溶性需要時間溶入酒？
還是毒藥要相當份量先會致死？馬田飲得少連老闆係咁劈所以連老闆死咗？

睇嚟小弟要開估

無錯 毒在冰內！

第二頁就開估